有意買份醫療+危疾保險

出黎做野做左幾年發現身體大不如前，
近排又出現左小小事要做手術但無買保險 ，私家做小弟又負擔唔起。
所以趁而家未有太多病痛前買返份保險。

自己都有做左少少research
暫時對bupa 份醫療（全數賠）+危疾（包部分原位癌）有啲興趣

想聽下其他保險公司啲plan係點

ps只想拎啲閒錢買個保障，對儲蓄保無興趣 don't sell me

入過院做手術? 即係個底已經花左, 就算肯受你保, 保費應該唔平

呢d 應該要趁廿幾歲冇咩病痛果陣就好買

telegram: lihkginsurance
pm

呢個moment未做囉
應該今年內會做，做之前買應該影響不大？最多exclude個樣野唔保掛？

Contact me 55727044 可以解答你疑問

點都好，唔好買B字頭公司

住院多數exclude啦，亦有機會加保費但冇exclusion,但唔會加到你供唔起既，做過手術同其他病歷一定要申報，如果唔係因少失大，要claim既時候claim唔到
Btw做咩手術先？

我係做其中一邊甲狀腺切除 咁如果有事個邊切完康復埋，之後再買保險既話仲會唔會加保或拒保呢樣野？

BUPA幾好，專做醫保，啲保障都夠全面。但你呢種情況，無論喺邊間買都好，真係要記得健康申報要報得一清二楚。如果唔係到claim時就有機會claim唔到。

利申：用緊BUPA，claim過幾次好快有錢收。

住院保險既核保比較嚴，甲狀腺多數唔包嫁啦，甲狀腺影響心律，心臟都有機會唔包，不過實際係點要睇保險公司核保既批核結果